聽日有無人得自己一個去

我唔係要招人一齊去，聽日唔係玩
我身邊既朋友，本身話去遊行既，聽到話暫緩，就唔去。
父母梗係話我去遊行係傻仔無用，我屌返佢地平時口口聲聲話中共點衰點衰，到要上街又唔上，投票又唔投，咁叫有用咩？聽日父親節搞到呢家面阻阻

但我希望呢一刻仲諗緊出唔出既巴打，唔好比藉口自己，不撤回 不撤退

有

我身邊既朋友，本身話去遊行既，聽到話暫緩，就唔去。

你自己做好第一身文宣工作先好上黎
聽日見

一個人去

如果因為一個人唔敢去，我可以陪你一齊去

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝

我一個人去的
大把同路人陪你

如果沒有伴 我同你去
聽日每一個出現嘅巴絲 我地 都係同伴

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

大家都不是一個人去

呢鑊冇籍口唔去

上星期都一個人去
而家唔係去玩
做你認為岩嘅事
就係咁簡單

我都係一個人去

冇😂

我不嬲都係自己一個去 想衝就衝 吾洗顧慮咁多

You are not alone,在場既都係同路人

你哋仲有我 永遠都唔會自己一個！

9號12號我都係一個人去
唔去留係屋企係咁MON住只會更唔舒服

有巴打想一起去？

yes
不過唔使相認

ME

6月9 6月12（發夢撞到fd 到3點後就搵唔番佢地#haha#d 6月16,17 都是一個人

不撤，不撤

上次69我都係自己去
好多都係一個人去行

一丁友去

一人

痴線，咩自己一個去?
成百萬人陪你呀

我😞身邊無人重視，寧願係屋企訓

自己去怕乜嘢

自己一個…想r絲打一齊…

唔係巴但可以一齊嘛？

我都係自己一個

唔係靚絲可以嘛？

一個人去。新界人。但我都會去。

我從9號到凌晨 12號 明天都係一個人
雖然冇乜同身邊唔識嘅人講嘢 但feel到大家有共同目標 唔會掉低你一個

我都一個人，睇下有無物資站各類地方要幫，或者去pp幫烈士家人收集少少金錢也好。我13號6:30一個人出到黎都覺得自己無嘢幫到，但係慢慢執下物資，黎幫嘅人就越來越多，只要有心，就可以為香港作出貢獻，共勉之

我都係自己一個去
我d朋友唔係政治冷感就係屋企人唔俾去
69嗰次我病到七彩去唔到
如果今次唔去我會嬲自己一世
尤其是已經見到咁多人犧牲左

我聽日都自己去

唔好諗係唔係自己一個去
因為你知道最終你唔係得自己一個
係有一大班人陪住你

係絲就ok 自己都唔靚!

叫佢地去
唔行咪去比支花烈士

上次都係自己一個去 今次成功拉到我啊妹同表姐出

616 全部自己人 無一個孤獨

我612都係自己一個人，樓主放心，去到就唔會一個人，放心

多謝你

一個人 路過

痴線又發d奇怪夢

都係嗰句 , 每個人有每個人既責任 , 你承受到就做多啲 , 承受唔到可以做小啲 , 大家係一個民族 , 好似有外國巴企唔到前線咪做文宣 , 各有各做 , 有盡力就好

69到612到616

一直單拖

正確既事，唔需要搵人膀住，都可以做得理直氣壯！

單拖都唔駛驚呀
出到去大家都會互相照應

YNWA

喂 屌番佢
點撚樣無用呀

1)撤回左
2)美國有條人權法忽然間上
3) 全世界都睇到晒你香港同大陸政府點做野
4) 台灣嚇走左

我

大個仔喇
要搞清楚自己想要d咩同想做d咩
唔好一味跟朋友風，人云亦云
覺得啱既就去做

我同你差唔多只係69我要照顧我屋企果位差唔多成百歲嘅老人家
612果個星期我keep住低燒唔退 係去到琴晚先叫退左燒
已經2次去唔到 今次再唔去我只係覺得我枉為香港人

我都係自己去，身邊啲朋友都唔去，夜晚要食父親節飯

有 聽日一個人

日日都係一個去
係自己生活圈子努力扮緊吃喝玩樂

一個人去洗驚乜，到時一出聲大把人會陪你/妳一齊行落去

發夢上次都係自己一個去
雖然都有朋友
但係朋友唔係勇武派
獨自上咗前線
好在今次係和平遊行
可以同返朋友同行

你唔會係得自己一個 大家都陪緊大家一齊行

69就一個人 今次就有45一齊去

一個人去！唔使驚 周圍都有人陪你

我發夢係自己一個人,唔洗驚有一班同一目標既人陪緊你

我6.9 係一個人遊行，其實一個人又有咩所謂？

一個人冇咁多顧慮。

叫你啲朋友一定要出

加我tg

驚咩 嗰啲港豬唔去就由佢啦

出得黎大家就係朋友

真心，無朋友肯去 全部都話要係屋企嘆冷氣瞓覺

自己一個去
全香港遊行既人陪住你
你唔係孤單一個的

我都係自己一個, 每一位朋友都係自己既團去, 我諗係親友居多
但係咁多位都係陪大家一齊行, 唔會覺得寂莫架

冇用tg

你朋友睇野太表面
人地用自殺話比你地聽未完
咁都可以話唔去

香港已步入瘋狂嘅暴政統治，97後由警棍、胡椒噴霧、催淚彈、到宜家開槍鎮壓，
昔日維護香港治安嘅皇家香港警察已淪為暴政工具，對表達異見人士越來越癲，
邊有父母想子女成為特區暴政嘅犧牲品，所以好多係屋企唔知自己去遊行。

我獨L一個自己去

咁撚戇鳩

大把人一個人去

次次都自己一個

1個人都要去

共匪最唔想見到大型遊行
佢越唔想我地就越要去

四個字 不撤不散
同你朋友講 佢地唔去 就係林鄭緩兵之計想做到嘅目的
然後大大聲講遊行人數少左 相信係市民了解條例嘅好處乜乜柒柒個啲
所以唔可以唔去 一日未撤回 一日都要繼續打呢場持久戰 如果係一日時間都唔允許拎出黎 條例通過左佢地呢一世 下一代都唔會有多過一日嘅自由

聽日好大機會有衝擊

就算一個人去有咩問題
要做應該做嘅事

請廣傳

林鄭真係瘋得好交關。

我覺得聽日一定會多人，香港人好難可以罷休。

一、仍然定性為「示威者」搞暴動：「Large number of bricks throwing to the police」

並繼續死攬警暴處暴徒施暴：「警察執法，天公地道，天經地義」。

二、BBC記者剛剛問：「Is there really a misunderstanding from the citizens？」

佢聽到的反應係戚眉，無錯，係戚眉！然後話無講過，痴線！！！

三、到此時此刻，依然係講緊台灣殺人案，甚至好意思賴番台灣政府轉頭。

四、到此時此刻，依然強調，要推動修例係出於「同理心」（empathy），仍然繼續反問在場記者：「如果係你個仔、你個女，你會點？係咪唔理？」

五、有線記者超勁：「一早講左台灣唔會移交，你宜家先肯認？」「肯唔肯收番暴動及問責落台？」

林鄭既回應係串記者：「你唔跟遊戲規則問問題，真係無辦法。」「喝住你都要問第三條」

明明全世界都聽到，有線記者問完第一條之後就被「喝住」。

這個政權如何看待傳媒？

不是「記你老母」就是「喝」記者。拜服。

我覺得，現在政府的研判是：

a. 市民的憤怒是被誤導出來，好快會收火；
b. 支持政府的basis仍然強大，不會燒到選舉和建制利益，所以可以繼續stick to原本的大話，包括法庭把關、台灣殺人案云云。
c. 林鄭依然係啱曬，佢無錯到，錯既係香港人，係我地唔明啫，唔係特首唔啱。

我唔知大家點諗，但聽左這個極度可悲的特首講左一個鐘野之後，依然係覺得嬲到不得了：

一、不但不撤回，並且講到明係「好事」，「適當」時間會番番黎；

二、林鄭好明顯地是覺得警察定性「暴動」是正確的；

三、這個瘋狂的「人」也好明顯覺得有香港人被長槍射頭、被施放百多粒催淚彈、橡膠子彈，是「天公地道」，「天經地義」。

因此：

一、香港人一定要繼續施壓，直到承諾撤回條例為止；

二、關於警暴處暴徒的暴行，香港人一定要追究到底：

a. 釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；

b. 追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒；

c. 對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償；

d.正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。

三、民建聯和工聯會在星期三之後，仍然繼續支持暴徒及支持修例。所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

結論：

一、香港人，我地要繼續做野，落區要繼續，遊行要繼續。直到上述目的均達到為止。

二、開槍的暴徒、非法打人的暴徒、這班支持修例、支持暴徒開槍的建制派、不停講大話的特區政府官員，不論上上下下，都一定要付出代價。

建制派，警渣，林鄭、李家超、盧偉聰暴長，咪當就咁完！

我
屋企同返工都冇人理, 朋友都自己有伴

我
其實都有朋友約我 但係我覺得朋友同行嘅話就一定會講講笑笑 我唔想係呢個氣氛下去遊行
橫掂我有咁多同路人

見到咁多學生明明就黎放暑假可以周圍玩，都咁辛苦出黎擺街站播片，派傳單叫人616出黎
對比佢地做嘅出黎遊行又算得係咩
一個人都要出

我身邊朋友都出，唔洗驚一定好多人！

咁其實而家617點？

身邊有朋友已經中計了
所以一定要出，唔可以比個人數少過上次

唔爭在 做咩唔出要喺屋企苟且

我
男朋友同啲女同事去都唔同我去

就係佢哋成日話冇用冇用咪搞成而家咁囉 醒下啦

咁我同你去

聽日見

去海洋公園呀依家？
一個人咪一個人
我都一個人去

69嗰日我都係自己去 輕鬆！
唔洗約人 側邊全部都係自己人
嗌吓口號飲吓水唔會好寂寞
一個人都可以去到！

推

原來有人同我一樣一個人去

嚟到就唔係一個人架啦，一百萬人，齊上齊落

大撚把

岩呀所以點講都好
619 一定要出

五年黎次次都一個人去
BTW好事黎，唔會圍威喂，會好悶但信念堅定。

係呢個時代 只要你選擇做正確既事
你永遠唔係一個人

我地一齊證明俾全世界睇…香港政府 = 獨裁

不要小看網絡平台的威力，每多一個發聲，就多一份力量！！！
連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

一個人去，去到有百萬人陪你！

我男朋友同女同學去都唔同我去

我都想去
有冇絲打一齊去？

69 都係自己去
但聽日拉多個 fd 一齊去（佢上次無去

不撤不散

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

其實暫緩就唔去個班係咪癲架
宜家唔洗聲討班狗架
唔洗為我地既烈士發聲架

可以啊，我地明天有幾個人一起去

其實唔著黑衫出去得唔得？
因為小弟毒撚
怕著黑衫未去到維園已經俾差佬屌走
聽日一定去！

發夢見到我地一齊去

自己一個去here

我陪你

我有fd去問我一唔一齊我都拒絕
一個人起碼可以想做乜就做乜

你不是一個人 全香港人都係你朋友
只要大家有同一個目標
一個人去又有咩所謂？

所有因為獨行怕生的人，請於2:30 PM 於天后A2 出口等！不散。
遊行係合法表達訴求的方法！

respect you all

唔好驚 政府就係想你咁樣走佬

出到黎 我們都是隊友

一個人去嘅你並唔孤單
因為有成班人嘅心同緊你一齊
當日6.9我都係一條毒撚去 so what？

冇得唔出去
有位巴打已經犧牲左

我地一定要幫佢討回公道

大台搞既你放十萬個心啦 夜少少就難講啲

我都係一個

我相信 今個月經歷左咁多野 冇人係會覺得自己一個人去
如果仲怕得一個人唔敢去遊行既 你同諗清楚你係咪真係對香港不在乎,對唔對得住被政苦壓榨既每一位香港人

或許 出去食飯 行街 買野都係一個人去
但遊行係我地一齊去

唔會有，因為全香港人都會陪伴你左右

有~

冇事, 周圍都係同路人

認真有冇單拖絲打想搵伴一齊行
利申藍字絲打

我都係自己人個, 大家加油

自己一個去

如果有絲唔敢自己去可以同我一齊去！
紅絲

絲係咪單拖

如果一個去嘅巴絲打
去到搵一班人 同佢地講 可唔可以一齊行
好好保護自己

其實我都未試過一個人去
係有D驚 但知道有D事 係一定要做
唔係為左想拎光環 只係想為香港出一分力

聽日遊行見!

BTW 真係冇經驗 有冇人講下係咪一定要維園出發
會唔會企兩粒鐘都未出發到

一個人
咁多人如果約人去要行埋一齊又唔走散好麻煩

唔係 但想鼓勵d單拖既絲出黎！唔洗驚！

我會一個人去，但每一位都係同路人。
大家一齊加油！

不撤回，不撤退

集結巴絲谷：

You are not alone!

放心 大撚把入自己一個去

一個人 記住唔係去嘉年華

我都係一個人
身邊個個都完全唔上心
屋企人仲要屌我多事

可以中途加入

平時大家三唔識七 係街度你眼望我眼都會心諗望乜撚野
但69 612唔同 大家都係同路人 個氣氛好似大家都識 大家都會互相照顧 關心

69同612都自己一個去

驚咩，啱嘅事，就算幾危險都好，
單拖都照出

單拖出+1
出到去就唔係單拖啦

我都一個人去但不孤單
因為有你地咁多巴絲願意陪我一齊抗爭

好想去嘅話,海洋公園自己一個人都去啦
加油,每一個人都肯出去表達,聚埋一齊就成為好多人

上星期日自己一個
今日都自己一個
驚閪咩
成百萬同路人

d 咩KOL 都係自high FF 以為自己紅到被d 五毛追擊....咪算囉,或且佢地都唔明咩鬼送中呀,反咩鬼,一味自high

買左頭盔

全民監控黑警，見到黑警即時攝錄，以免錯過黑警犯罪時刻，全面記錄黑警罪證，注意自身安全避免單獨行動

我都係一個人出
身邊朋友都會出，不過我費事約嚟約去

從來，大家都不是孤單

香港人不是單打獨鬥

我上次都係自己去

去到就唔係一個人

聽日只要係行出嚟嘅就係同路人
你唔係自己一個

出到來 大家就係朋友

有冇2：30-3：15左右會出

不要怕羞

上次無人知會過百萬

親身去過就知 肯定唔止

今次一個都不能少

我自己一個去
9/6個次又係
12/6又係
今次都應該係

如果想早跟隊頭行 應該幾點要到起點?

我一個人去😤

呢個提議非常好，最好整啲記認，例如畫個logo，等到有一人行朋友大家一起起行，大家絕不狐單

你做得太好，好滾動

我係毒撚無朋友, 自己個去

一定去

單拖加1
要控訴政府
單拖怕咩！

知唔知今日最遲可以幾點加入?

我自己都有去
自己一個又無所謂既 去到就有好多同路人

我都自已一個人去，今日心情好沉重，屌

我一個人出

我都單拖，大家加油！

知唔知邊度可以收到最新消息？

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

我都係得一個人

你既想法好正確 ✅ 好正面 我地聽日見
如果有啲野諗吾通 又覺得委屈 唔好收埋收埋
唔介意可以pm我 一齊正面思考

驚閪咩 出到去個個都係同路人

盡能力帶埋屋企人出黎！ 多一個多好多！

已經有20 個巴絲
一點都不孤獨

我單拖
69都係單拖行

明白
其實搵人一齊去都係想有個照應

我打算一個人去
我相信香港人
去得都係自己友

我都一個人

自己一個
去到現場有好多同路人會互相照應
唔洗擔心

Hi

上星期專登唔同frd去
自己去 行一轉 俾空間自己思考下 感受下

表達意見 唔一定要人陪 有多個就一齊 無就自己一個 出到去每一個都係你朋友 戰友 顆伴

一個人

我都係自己一個人去

打算自己去

有同感，不過死都要頂硬上

我身邊朋友冇人唔去，依家游說緊父母上街

如果唔係屋企人過咗身，今日去大酒店，我都會岀嚟撐你哋

你去到大把人一齊作戰，你唔係孤軍作戰 ！

一定要去，聲援被捕人士，佢地係為左香港
無理由一暫緩就退，咁佢地點？

振作

你两老知要屌共產黨都算唔話得啦，加油啦巴打

You ll never walk alone
大家手足加油
一齊去

我地全部人一齊去!

我都係住九龍 係咪一齊去?點聯絡？

6.12求生意志好強同朋友一齊去，6.16我已經冇咁多求生意志，自己去

一百零幾歲，都應該走得安詳。

咁多位義士,今日要畀一眾廢老藍絲撑政府中共嘅睇清楚我哋大家先係為香港嘅未來！唔可以畀權勢打壓！

今日七點幾先出到
出到去會唔會太遲

票都唔投 唔撚屌佢等幾時

我
上星期有fd陪，佢今日唔得
無影響自己，照去
仲想帶埋白花，但頭先落去無晒

今日係和平遊行 自己行冇乜問題
但就算好似612咁 就算自己一個出都唔驚
睇得出大家真係會照顧身邊嘅人
有成幾萬人陪 驚乜

百鳩幾萬人同人，點會一個

有無人知邊度可以睇醫生
今日同聽日都唔舒服番唔到工

出到去，全部都係自己人
多你一個就係多一個

自己一個出
有冇人知屯門出坐巴士定地鐵好

有無人六點後先join 可以一齊?

本身未join

成50個人 太多人好難組隊

出到黎就唔係自己一個

揮手

我得一個人去 不過冇所謂啦

tg
本身打算六點灣仔join但好似天后/圖書館好啲 唔會阻到其他人

老母話同我一齊去
I love you 3000

唔緊要遊行又唔使同人傾計嘅， 最緊要知道自己做乜同支持緊乜，大把同路人

其實7半後先得,諗住趕隊尾

7半邊個站？

葡萄

好好珍惜你媽媽，好難得

點解要扮🤔

得自己一個去唔緊要，去到唔會得自己一個

唔想講太多野，唯有自己去。。。

1個

出到來就自己人

一齊出發

去係表態嘅一方式 話之而家即刻普選 都要去 表明立場 代表自己

大家都不是一個人